遭父獨留在家 深圳兩女童玩火3歲妹慘死

11月29日（二） 18:49
遭父獨留在家 深圳兩女童玩火3歲妹慘死

深圳龍崗區橋背村前日發生奪命火災，一名李姓男子因要送飯給擺攤的妻子，把兩名年幼女兒反鎖屋內，但兩名女童疑在家中玩火，引發火災，鄰居發現後立即報警。但最終3歲的妹妹不幸死亡，其8歲姊姊吸入性損傷，全身10%二度燒傷。

事發於前日下午4時許，據鄰居透露，當時有人發現涉事單位冒出濃煙，打算救火，但大門被鎖，於是立即報警。男屋主得知家中起火急忙跑回家，但此時火勢已非常兇猛，吐出的火舌有數米高。鄰居續指，被鎖家中的兩名女童分別3歲和8歲，其中8歲姊姊在起火後躲進洗手間，救出時臉部受傷，頭髮亦有被燒痕迹。惟大火救熄後，3歲女童已無生命迹象。

至於另一名受傷女童其後被送往龍崗中心醫院，其莊姓母親在走廊上泣不成聲。據家屬稱，當時女童父親為送飯給擺攤妻子，擔心孩子跑出來，便鎖上大門，不料家中發生火警。醫生指，獲救的8歲女童全身10%二度燒傷，因吸入大量濃煙而導致吸入性損傷，暫無生命危險。

大家姐好有可疑

係謀殺

支那係咁架啦

係咪錫個妹多個家姐唔抵得